window 用Mac OS(Xcode) Xcode 大神請入

小弟呢排冇嘢做想學吓寫Apps，之後買咗本swift 書睇
睇睇下發現原來要Mac機先可以用Xcode ，咁我之後上網試吓搵吓方法，download 左個virtual box ，用左一d方法，之後入到去，但係個Mac system 係10.13.6，download 唔到Xcode version 12，應該最盡只可以download Xcode9.x，各位大神有冇方法可以download Xcode 12.x

有冇諗過玩hackintosh
你部電腦咩配置

去搵部二手mac 玩吓啦
好過搞咁多嘢

真係有心想學，買部Macbook Air M1啦

Virtualbox 行macos 慢到有心機

Laptop 咋,dell xps 13 ，8 ram ，i7

啱啱問咗friend，咁啱佢有部唔用嘅MacBook ，應該聽日有得拎，今日搞咗成日都仲未得，真係整咗好耐

見到都唔想整，我係rookie 黎架，佢連粒CPU都拆埋出嚟，已經嚇親我

唔好學swift啦
google出左flutter
一隻lang寫哂ios同android

(寫game有unity)

試吓啦
唔會出事嘅

點解要用10.13.6
10.14 10.15 11.0唔得咩

買機啦 xcode要keep 住update先得

點解要咁辛苦自己

學下寫 JavaScript 先啦

直接買部mac mini 都係五千幾

m1 mac平啲 不如買部啦

係 出左新ios你又企左係度

我建議你用vmware 然後去github搵macos既unlock
做完再搵iso 裝big sur
virtual box performance loss 太勁

用緊hackintosh 寫xcode project

咪撚再推flutter 根本未成熟

做developer投資一部mac機絕對值得

16GB 512GB $11,299

算係幾抵玩

買唔起mac機咪唔好寫, 今時今日mac機又唔貴

8G 都够玩
用學生價買仲可以平成千蚊
自已唔係學生記得揾朋友幫手買
請佢食餐飯